12/11 蕭若元：叔一燒成為了參議員拖延法案的藉口！！

good

明明係佢條仆街燈

哩段之後燒生即刻話因爲中大事件所以加速
Henry斷章取義到咁同出假圖有乜分別

想笑老燒，用佢之後條片咪得
好似話傾好哂唔會有人反對，過硬之類

你收下口啦

尋晚以為佢收聲 , 點知臨尾都要開多一條片話幾個鐘內會通過

靜靜地。。。。

臨過都燈到唔過都幾犀利

星期一果日搵人去封撚住佢把口啦屌

真係煩撚到入骨